後數

錯

前車CLAIM 後車 loop loop到尾 未就係最尾食曬LOR